Allin熊 只係一場賭博

輸咗唔服氣 就去Allin
我嘅心理質素確實......
好聽D就叫有待改善
實情係差

... 牛b

Rip

骨都無埋

Fat fat la

留名 可能過幾日有樓睇呢

凍過水

聽日應該一開市10分鐘就玩完

30k 姐

這麼近那麼遠

多謝

草多少少先再玩過啦

做咩咁睇唔開

希望你輸啦
因為我今日比人夾死晒 發脾氣牛左

貼倉真漢子

如果聽日走到好走
捉轉勢 輸九成

三萬蚊 過夜啊

有料..準備幾時睇樓?

如果話最後會贏呢

過來人
贏左要識走
利申贏過

岩啊。
profit 袋左落袋就係自己既

買咗幾多牛

44444444444444444444444444444444444444444

聽日應該翻至少3倍

同你相反
小注牛

I know that feel
捉轉勢真係玩唔過

聽朝0.05

記得禁錢走

捐左佢啦

期指輸錢唔服氣

好！

準備好睇樓
有料有運

比你賭嬴左

好波
記得走一半降成本

ho ball

巴打有膽

咁就double 有時運氣都係實夯既一種 咁夠膽色唔係人人敢

尾機

0.1都得

有料

fatfat

有料！

緊記

樓主可以去揀樓了

樓主肥晒 3萬變十萬

恭喜您搏到！

發發喇

睇樓啦

開市就即走晒
之後唔睇個市

fat fat

巴打

樓主

熊軍又贏

恭喜巴打

清好波

0.062

夠買樓

10萬買咩樓

GGWP

喂起身數錢喇

賺到錢好快d離開呢度

樓主起身未

樓主走左未

疑似未起身

睇樓

樓主約經紀未

有無得醒d嚟呀 老闆

+235.294%

樓主快啲起身放呀

升緊

多謝大家！
報一報依家情況
d熊平均$0.058沽矖

恭喜晒

賭場

恭喜你

啱！
我以後都唔敢了
今次只係運搭救

勁好彩!!!

好大機會你下次會再買

有十萬包起間金鐘老麥啦

不了...

再all in多鋪啦

聽日會千升

0.123

唔好推啦，陣間樓主又要跳樓

樓主等多日 又賺多倍

又然。

明明上到樓都唔上，咁心急放

知足了 唔敢貪心

止賺係好！可以用4分1賺番嚟嘅資金再in落熊度

無野wor
賺少左12萬咁姐
下次再賺過lor

樓主好快可以買豪宅
指日可待

可唔可以教我玩牛熊

我麻麻咋
依到大把bro可以教你
但個人覺得心態係最重要（我冇資格講 ）

輸淨30K

all in cow on Monday

玩咩輸？

牛熊, 上個月頭睇熊二上 27400 ,買牛夾死左

今個月諗住仲有100點 ,又夾爆